【動漫】簡中漫畫、手辦預警！萬代與集英社成立上海合資公司！

【動漫】簡中漫畫、手辦預警！萬代與集英社成立上海合資公司

來自日媒今日（6月25日）的最新報導，萬代南夢宮和集英社已經達成合作協議，二者將合資成立集英萬夢(上海)商貿有限公司（集英萬夢（上海）商貿有限公司）。

據悉，該公司資本金約3億日元，其中萬代投資比例為51％，集英社投資比例為49％。公司計劃於今年10月正式成立，主要負責在中國開展集英社漫畫原作的商品化、企劃、製作、販售等。

眾所周知，集英社旗下最為知名的就是《周刊少年Jump》雜誌，其漫畫代表作品有《火影忍者》、《海賊王》、《銀魂》、《龍珠》、《JOJO的奇妙冒險》、《遊戲王》、《聖鬥士》、《灌籃高手》、《櫻桃小丸子》等。

-----

不反了不反了

據悉，該公司資本金約3億日元

得2千萬人仔，用黎請d地方官飲酒疏通都唔夠啦

有無比人搶註？

Link?

?

出黎把撚咩，啲人上網睇唔洗錢

強國而家搞緊版權，就係要你地比錢睇，佢可以抽水

咁做其實有好有唔好，好就緊係日本ACG界多咗收入，可以多啲資金周轉

但唔好在大陸有廣電局，出版一定審查過一定有刪減 減對白 聖光，一有咩事又會ban呢樣嗰樣，最驚最後套野ban咗漢化組又見套野有板權唔敢譯都係冇得睇

正常，其實動畫近幾年已經開始要比中共審批先播得

中國市場對日本動畫業界的影響力，《邪神與廚二病少女》2期要先等中國審批才放送